垃圾軌讓返個歐聯位俾阿妓啦

廢到

阿妓咪又係畀人456

讓比李城啦

咪又係幫拜仁晉級

燈

阿狗2:10

阿狗有冇見到隔離拜仁5:0呀？

阿？ 和既機會都冇

真

阿妓個位係比比錫達斯搶左

啱呀

好賤

痴撚線全場35次射門

咁早紅牌 正常

唔紅頂多輸少一兩粒
實力差距太大

安聯不敗男係唔會容許呢d事發生

應該唔會衰到2-10

個陣起身見到比數以為livesocre壞撚左
咁啱隔離皇又贏拿波3-1

阿記輸2-10應該超越唔到
土超>big 4